所有人，即刻同啲狗斷絕任何親友關係。

見面唔打招呼，生死不相往來，就算新年派利是都唔好收。除咗要有真實行動，仲要表態，要等啲狗知道被全城孤立。即刻晌fb/ig status度表態，仲有將頭像改為下圖，就算本身認識嘅人有冇狗都好，都要表態。咁都唔做唔好再講有幾憎啲狗！！！

1

2

3

訓左幾個月？不嬲實行緊
有d 仲自動del 埋fb 添啦，等你搵唔到佢地

琴日都想出呢個 post
仲繼續同黑警講嘢嘅唔該杯葛埋

係要佢哋屋企人一打開fb/ig 都見所有人頭像都係咁呀。

推

4

就係佢地已經比人孤立咗 而家咪要開微博帳號 同班豬圍爐囉

要繼續用唔同方法做，要全部人都做。

屌你老母死黑警

屌
我1個鐘前係fb po左呢個

唔同方法即係點?

即係做飲食業既要整 凍L水 咁?
仲有咩行業既做法可以睇下?

有無個表?

不嬲當唔識

斷絕太過被動啦，要主動先得

做左好耐
支持大家果斷啲做出面

集思廣益，我哩個係其中一個方法。

啱，一定要做出面

冇講野好耐, 但係唔知點進一步玩鳩佢

要做出面，主動話俾佢哋知，依家做同你一世割蓆

5

6